其實我想問下係咪大部分連登仔都缺乏辯論邏輯?

例如話

A自己唔擅長廚藝,煮d野好難食,跟住某日A去餐廳食飯,點知餐廳d野都好難食.

因此A就同餐廳經理投訴間餐廳話d野好難食.

好啦,此時代入餐廳經理係連登仔,

個預期回答應該會係:''你自己夠煮野難食啦,你冇資格話我地煮d野難食 ''

or :''50蚊你想食咩啊?係咁架啦''

我想問下依種一開始質疑人地資格,如果人地廢/同自己意見相反就會無視人地所有論點同論據既邏輯其實喺連登係咪真係咁正常

現實例子,

韓國笑日本踢波打得縮,

連登仔:''出左局就冇資格講野'' / ''02年黑哨狗冇資格講野''

當然,韓國出局係事實,02年黑哨都係事實,

所以韓國就冇資格話日本打得縮?

個討論題目點解完全比人換左?

希望大家唔好講波,純粹講下個辯論邏輯上究竟連登仔有冇問題.

睇連登勿認真

呢個世界絕大多數人都冇呢種思辯概念同能力
連登唔例外 完

連登仔：樓主好撚醒？

真正叻人只是人口中約1-2%

現實世界並唔係完美既邏輯世界

邏輯世界唔存在 yes and no

現實世界存在 太多yes and no, 只能歸納

答非所問
依加樓主係講d人連理性討論嘅概念都冇，未去到你咁高層次

試過係度糾正人哋謬誤，結果俾人話中二病、睇李天命上腦
只會玩吓人身攻擊、人海負評，而並非就內容本身去辯駁
係呢度立場就係一切，一場泥漿摔角嘅死鬥

上得兩登
個腦要轉mode

簡單講句，馬評人係咪要快過隻馬，咁咪得囉
世上太多呢啲「要勁過先有資格評論」嘅戇鳩邏輯
通常一講呢句已可ko
唔駛長篇大論

上連登........

醫生勁過啲乜？
市民可唔可以評論醫生嘅能力？
我評論外國嘅腦科醫生勁過大陸嘅兒科醫生又得唔得？

依家我係講緊「唔一定要勁過先有資格評論」
你反駁緊我嘅係「專業嘅人當然比業餘嘅人更加有評論資格」
我承認你個講法，但你個講法根本同我冇抵觸
巴打都要睇多啲語理邏輯啦

佢哋唔識駁論係針對人哋嘅point A討論
只係識拎啲point BCD嚟講
每次討論某A唔好，佢哋就會話BCD都係咁所以冇資格，但我哋話A唔好有冇錯先？
就好似日本仔最後十分鐘，可以話悶，但好多人舉出當時嘅情況下可以有嘅選擇，9猜係最能夠控制到嘅選擇，之後啲反對者就話：「日本人都話光彩wor」、「唔攻就係打假波」
但冇人可以講得到「當時9猜=唔光彩/打假波」嘅理據

但恥笑同評論又唔同
講馬唔使快過隻馬
但如果要恥笑隻馬你就要快過隻馬

child登

弱智兒童
要識論政先評論得特首
要識煮野食先評論得廚師煮得難食

梁振英有冇資格批評李卓人 長毛收蘋果錢？
工聯會有冇資格批評旺角事件？

只有戇鳩仔先會認為依個世界非黑即白

舉個例就以實力超過被評論者先有資格評論佢

唔同範疇都有唔同既考慮方向

馬經 依類型唔係大是大非 無有一個方向歸納成一定岩或者錯 你有你既睇法 我有我既睇法

你點樣證明自己係岩/錯先?

專業知識 依類型根本你如果講得出口就係事實 根本唔存在觀點問題

佢地唔係缺，而係故意唔用邏輯諗野

因為一旦理性搵答案，佢地就知個答案係佢地唔鍾意既野

為左令自己感性上開心，唯有放棄理性邏輯

其實係睇語境 上連登同小學雞嘈係咁上下 唔洗同佢地勞氣

上網上到咁認真
睇你個款都似弱智